楓葉教育討論區

有冇ching有揸呀？

係山頂 只能望阿爺比寬容

可能得我同你揸

身邊都有人買左， 巴打係出事前定出事發入左 ？

出事前🤢

我認為楓葉重有好多理由 可以回番， 不過好難有所有人都開心既逃生門， 因為畢竟再上番都幾難有理由接貨